［突發］ 大埔警署岀左多部狗車！

親眼見到，目測有10架，包括長型呢部

姐係唔係 唔信你 但係可唔可以影一影 唔好上網搵圖

你見到又唔影相？
好難信你喎

吹撚到
十架車會唔會一張相都影唔到

乖啦 下次影兩張相 報上哨兵GRP

揸車經過兩次見到 冇影到

個ac開左成年 我都吾知點解仲係p牌